有冇nexus/pixel用家用緊android o beta?

可唔可以講下beta版有冇咩大bug/同舊版本比有咩差左?
電量有冇改善?

Nexus唔知, 我用緊Pixel電量耐用咗, 操作順暢咗好多, 但係佢都差唔多出正式版, 唔建議你宜家JOIN BETA PROGRAM

我升左7.1.2覺得食電好左先想join
你咁講我係咪應慢等

好似最快1至2星期後出正式版，如果係親生仔，會第一時間收到更新，如果冇咩特別問題就等多等

咁我等多2個禮拜先